（新手學車丁）跟師傅定駕院好？

身邊好多朋友跟師傅 話快上手

駕院講理論 又好似唔多上車

求大大指教

利申連登新手 唔好屌禁大力

千祈唔好跟駕院
師傅堂堂玩電話同訓覺 你break果時chok一chok先屌一下
d廢老完全唔憂做

真男人=跟師傅考棍van
懦夫=跟駕院考自動波私家車

駕院合格率高啲 但啲師父9成都hea 教唔到你啲咩 同埋貴啲
街師父可以自己搵個啱自己風格嘅 但啲路會難啲 但平啲
如果自己唔熟車嘅性能/運作我建議就唔好搵駕院 因為真係學唔到嘢
利申 沙駕棍van 1take

我就係驚呢樣

點都係考棍架啦

所以重考慮緊 想快D考到牌 但驚無咩路面經驗 平時喺九龍多

自動van